一人一個你係健身室見過最on9既人

是咁的，今日小弟去健身室做gym,點知見到有個人係部推胸機到拉筋，腳隔離放著兩個啞鈴，咁其實我都諗算啦佢可能一set推胸一set啞鈴咁做。點知佢原來係攞個啞鈴晾住隻腳黎推胸 但係其實佢腳係夠長 仲要佢做完一set就喺度挽電話至少5分鐘，過咗四十分鐘到我走佢都仲係部機度
做gym最憎就係遇到呢d自私撚

用db配合我覺得ok，人人training方法唔同，佢休息幾耐都係佢嘅事，但霸住個位唔用又係到玩電話就on9(除非個gym勁少人)。

btw, 我要用部機嘅話我會豪不猶豫叫佢起身

佢係on 9 但打個挽字一樣on9

踩鳩住個啞鈴都冇問題
你有病？

以為Super Set 點知原來係Super SoSad

保安道？

個人觀察
啲唔夠米七嘅死矮仔最鍾意踩啞鈴

休息十幾分鐘on9咩
比盡5分鐘

你又淆底唔敢同佢講

挽你老母咩

樓主

做gym做到字都唔識

推

你一路做
佢一路望住你
心諗，前世未見過女人？

係barbell bench press 個位做dumbbell row /tricep dip 之類

下 搵野踩有問題？
腳短係咁架啦

喂，你話污糟，都係好少好少姐，咁撚錫身咁怕污糟，唔好落gym，啲machine好撚多汗同菌，gym又成地汗水，好易病，啞鈴唔好放落地，地下俾幾多對鞋踩過又多汗多塵。

屌你老母成個女人咁，根本睇人唔順眼夾硬搵野屌，反社會人格？flat bench press有啲人鍾意對腳踩上張bench，又唔撚得架啦？ 香港人啲on9文化，小小野就覺得好污糟好大件事。

你就係上面張圖個賤種?

阿妹，你有冇放過啞鈴落地？地下好多菌的，由其gym好多汗水。用完啞鈴有冇用酒精抹晒成對啞鈴？

記得要極端啲！要100%乾淨、無菌！女人 ！

正面駁下啦，冇point就收皮

你都戇鳩
機有汗污糟係避免唔到同必要
手柄有菌理所當然
問題啞鈴係for你舉
唔係用嚟踩呀嘛屌你老母

出入醫院唔好戴口罩呀
咁錫身似女人呀

ok
我唔應該歧視腳短

完全正確

宜家d傻鳩完全唔識分是非黑白好撚難頂

咁餅都係咁踩架啦 又唔見有問題
如果佢鳩屎到踩住個柄都仲有得講

吊，係咪保安道 今朝先去完

風筒吹鞋吹襪（仲要套上風筒度 ），吹鳩吹屎忽

我見過條友企係度回緊氣
但一隻腳係都要踩住個啞鈴
用意係邊先

問題係踩啞鈴點解有問題

學野想知，腳唔夠長踩咩好？

利申腳有44寸長唔駛搵嘢踩

你自問對鞋好乾淨嘅咪冇問題

最撚憎
有次個呀蟬吹底褲

見過阿叔俾個風筒入底褲吹鳩

係灣仔physical:

條撚屌用個水樽霸住部機，問佢可唔可以share, 話用緊， 之後企埋一二邊拉根拉幾分鐘。

似你咁極端，點解避免唔到，可以抹返架嘛。

你有冇放過啞鈴落地呀女人？地下污糟，點解要放落地？點解唔直接放返上架？用完啞鈴有冇抹返？呢啲你做到個喎，你咁撚有公德心咁極端，你有冇做？

啞鈴淨係for舉，笑撚死人咩，dip唔撚俾用腳夾啞鈴啦咁？腳又咁污糟

咦～～好污糟架嘛>< 怕怕

姐係對你嚟講踩啞鈴同放啞鈴係地下同時都係必要?
OK你有咁既生理需要我咪道歉囉

專心操啦傻鳩，你落gym似係為左落去找錯處 乜撚都睇唔過眼

好恐怖
衛生少少就話你鍚身又女人又剩

人人training各有需要，人地要db配合，啞鈴for支撐有咩問題，db就唔係淨係for舉，眼界窄就唔好多多嗲。

學你話齋，『唔係必要，可以避免』,我咪話放啞鈴落地都避免到，可以直接放上架，咁你有冇呀？地下好污糟喎女人

定係『點樣為之有公德心』條界係由你自己定呀？你做嘅=有公德，你唔鍾意嘅=冇公德。

ys，你好撚冇公德心，將啞鈴放落地，有架都唔放，地下咁多汗同菌

落gym找錯處啦乸型

我就睇唔到有咩咁必要啦
可能人人需要唔同啦

大把撚屌踩住啞鈴玩手機一定又係必要啦

既然有某部份人眼殘，我決定講多次，佢兩隻腳係夠長，佢亦唔只米七，就算瞓喺度推胸隻腳係完全可以掂到地下而且綽綽有餘。如果佢真係有需要嘅，我絕對唔使放出嚟俾大家討論佢既行為。個問題就係其實佢根本唔需要嗰兩個啞鈴，更唔好話佢係攞咗嗰兩個啞鈴嚟晾腳 同埋佢休息好耐霸住部機40幾分鐘

踩db又真係無咩問題嘅

邊個訂個規矩係唔踩得嘅先

有啲人腳放太低會拉到大腿條筋
推胸時會大腿痛
我玩大重量都有呢個問題
所以有部分更直接將腳放上櫈

其實有咩好嘈
只要唔係踩到要用手渣既位or bar咪無問題

牛仔褲做gym 個頭又mk
笑撚死

打個挽字真係完全暴露左自己心智水平低下

回都廢撚事回應你

平時都係休息40秒下一組

咁你又回？

長文 文筆差勿屌 真人真事

有次做gym見到之前夜校同學
帶住個大耳牛係龍門架做引體
我打聲招呼之後係旁邊推胸
我玩完胸後見佢仲係龍門架
（我做左大約16組左右）
行過去同佢吹下水同操三頭
點知柒到我想搵窿捐
原來佢玩緊腹
（用引體架吊住個人抬腿個動作）
本來我以為無咩問題
但阿同學佢拎左4個10磅餅做腳踏
成個gym房得8－10個10磅餅左右
佢拎左4個做腳踏
明明只係上個2米多少少的龍門架
以佢1.7身高跳半下都捉到個架
更on9係佢原來仲有操二頭舉曲bar
支曲bar就又插住4個10磅餅
全個gym房10磅餅佢用晒
最on9係佢插住個大耳牛
幾個師兄過黎諗住借個10磅餅佢就聽唔到
唔係扮聽唔到係真聽唔到
我同佢講野都要好大聲
（自問都係粗人一個講野唔算細聲但正常音量佢聽唔到）
有師兄諗住唔問就咁拎做腳踏個10磅餅走
佢又同人講佢操緊
全個gym房舉鐵區師兄都暗自屌緊佢
我都想爽手玩完個三頭走人算
點知佢話我做得動作好怪要教我做
我唔想同佢理論
只係好想走

利申：操左幾年 同過健美fd操都無比人話過動作有大問題

正常會走埋去問佢可唔可以share用

認真
腳夠長放落地下唔代表夠長可以踩"實"個地
應該個個有做過bp 都明我講咩
不過我都唔認同佢踩db
因為唔會踩得實
啲力傳唔到落地下

挽你老母咩字都唔識打學人開post

條友做唔長命，唔死都冇撚用

no offense
其實踩住啞鈴做barbell machine個人唔係會仲唔穩定乜?
同埋佢兩隻手好似揸得太開
通常呢d機係for鬼佬
亞洲人size未必啱
個人認為佢要揸入少少
唔係嘅話d力有可能會卸哂落手，胸唔會食得好多

我玩康文
我拎dumbbell做bench press，坐低，瞓咗一半喺張健身椅
突然有個阿婆坐正喺我張椅嘅頭
屌，差少少成頭撞落個老屎忽度
痴撚線

我試過推bar , 放幾個餅係bar 到推咁啦，
咁做完1set hea 緊果陣，有個廢老黎偷走左個bar 上面個餅， 到我再做發現一邊重一邊輕先知

丟野撚

利申 投訴過但間唔中有人亂鳩咁丟

我下次踩完既野 你用雙手同我渣撚實佢

挽你老母

沙田P記大撚把㕧類

認真練係唔會有時間玩到

我有
你老味班友下下都踩住個dumbbell

啞鈴放腳

真係勁戇鳩

見人最多咪放鐵餅

啞鈴識郁嫁傻仔

練任何負重啲手腳快撚過摩打
仲要係咁掂餅 'King King' 聲
嘈得嚟動作錯又練唔到
又霸住個位

康文係咁
班廢老又吐痰又冇禮貌 霸住部機坐成日

唔當場屌 擺上連登係咪型d？
笠水矮撚？

好簡單，你要用對db咪問佢攞，你要用部機咪問佢可唔可以一齊用。
就算係第二個人要用都可以開口問。
做gym要做到好似健身室管理員咁都唔係問題，咁你有冇開口叫佢唔好咁做？可能人地第一次黎唔識規矩。
相反你咁樣影人相，就唔見得你幾有品

小小嘢就嘈生晒，唔想比戈望就返屋企啦屌你老母

梁海杰

cwb goji，我想做 seated cable row, 我見有兩個人fd黎岩岩做完一set，我就行過去問可唔可以輪。之後其中一條撚屌個樣好撚不肖咁話：三個人呀，唔好啦，好耐架你做第二啲啦。
我心諗唔撚係呀 ？
我哦完之後做第二樣野時見到個兩條撚樣做完一set係吹水 吹幾句先做一set，心諗你咁做法緊係耐啦

已經有2個人輪緊張bench press 凳
突然有個人過來話想用一陣
跟住就直接坐落去做

做左5分鐘

真係屌佢老母

cable fly緊
有條友笑笑口咁行過黎問我要做幾耐
我答仲有2set，可以輪住做
佢即刻西我面，坐係隔離睥住我

保安道好少機

女人同個人注重衛生有咩關係?

你要問會員大波范文雅

著西裝做gym

下下都大大聲鳩叫
最尾3 4下叫我都理解
屌你老未下下都嗌

係仲衰 文盲閪

成日都見到有個大媽一路唱埋啲走音粵曲一路踩單車機
兩隻手仲要蘭花手咁周圍Fing
聽住佢啲魔音成日搞到我洩嗮啲力

見過阿叔跑跑步機d汗多到滴落條帶到再fing到後面地下 積到一攤水 d PT驚其他人行過滑到 走去同個阿叔講問佢要唔要條毛巾 佢仲話唔使 最後d PT擺左條毛巾係部機後面墊住d汗

秒經po

見過有人係gym room用手機speaker播歌，好似巴士D廢老咁

天水圍體育館
一堆mk勁撚嘈
成撚日對住塊鏡做pose真係好撚核突

蝻亞

屌 洗閪理條傻鳩咩
啲矮撚腳掂唔到地咪要搵野踩囉
仲禁撚大聲

喺康民做 有個師兄好鍾意每舉一下就講句fuck
一組十下佢就fuck足十下 仲要係大大聲驚死無人聽到

我係你就一野拍部機，問佢用撚完未

咩mk

便秘撚
一路做一路叫到好似成個月冇屙過咁
00後黎仲要同老豆老母一齊做

咁做得重真係無得唔嗌, 根本呼氣果下因為太大力用口出, 變左好大聲

應該係保安道，我都見過哩個人

多數都係D唔撚識玩既，一係肥仔一係排骨仔先會咁

我見過一個阿叔部部機都做一SET勁輕磅勁快係咁CHOK幾十下

有條女明明入會跟過教練兩堂，但係都仲部部機唔識用，見過拎兩個啞鈴垂低手屈起肘90度向外向內咁橫移75度，唔知做乜，又成日著低胸吊帶衫加長緊身褲好似巴蕾舞裝咁。

有個男人就成日企路中心大動作拉筋屌佢老味!

同條女黎果啲showoff撚
岩岩就已經見到個 排骨身型 條女係隔離睇
做彎舉兩邊上左35磅 心諗就睇下你點舉
屌你老味一舉成支bar已經斜撚囇 完全無力上
好撚心啦

要踩就踩鐵餅啦

佢支消毒會用？
佢算係咁 有個阿叔係踩手握個位

JM9，真係未見過

肯定推得唔重啦 , 如果推得重咁樣踩六角啞鈴會撻腳囉

下次就直接拎走個啞鈴做二頭 curl

其實有咩分別 你隻腳都係踩住地下行黎行去 啲菌都係一樣咁散播
踩鐵餅咁鐵餅又唔會用手拎咩？
如果有個人好矮佢跳起都掂唔到pull up bar唔通又用咁多塊鐵餅疊高？霸住曬俾你都唔鋸啦

BTW我都覺得其實開口講聲問聲人地都會俾你
無必要咁樣影人又擺人上網批鬥

最撚on9係d做果陣嗌撚到成個gym都聽到 以為自己好撚型既零線條肥仔 on99咁

其實應該只係唔順超有人玩機仲要整色整水啫 , 話污糟純粹借題發揮

係gym個廁所食煙

如果跳起都唔到pull up bar直頭唔好做啦，或者用張櫈啦，我唔會講污糟，我只係想講霸住左D野，最好餅都咪用，去搵張櫈仔之類既野啦。

大把女仔都唔夠高啦 唔明點解要抹殺人地做gym既權利
更何況用張bench咪仲曬位又污糟 講唔通架喎

其實開聲問一句真係咁難咩
利申 不嬲無踩野做無坐係機休息，但覺得你入得健身室樣樣都係共同享用，想用或者一齊用就開聲唔洗咁樣擺人上網

部機我用緊
之後佢問我可唔可以share
咁大家用完一次 佢無啦啦用勁閪嘅語氣同我講
"喂 幫我較返佢啦" 個語氣係勁撚閪
個感覺就好似一個閪港女同你講嘢咁
我呆撚咗一呆

重點係佢做完又無幫我較返 但明明部機我用緊

想講依家p記做大專生免費個plan
由其是太古個間 一到放學時間/放假
成班四五個圍住大聲講大聲笑
當正自己學校咁

點解會轉左去講污唔污糟
問題係霸左舊野去做啲on9既野
踩住做乜鳩
要踩直接踩上櫈唔得?
又唔驚唔夠高, 條腰先落晒張櫈到減少條腰既壓力先係最正確既動作

女仔唔夠高就叫抹殺權利?咁你唔錢入會都叫抹殺你權利啦不如，而家個FACS就放係度你唔好拎去做幾他用途令人地無得用啫，我講左我唔覺污糟，亦都無講過曬位，同埋唔係叫你用張bench，你唔夠高玩pull up bar其實你真係更加唔應該用任何野承腳，唔撚怕跌死你咩痴撚線!你踩住對啞鈴跳喎，踩櫈跳都危啦!

去邊都係自重尊重下件野係有好多人用既，你用D人地等住用既人黎做D本來唔係咁用既野自然人地覺得你阻9住晒，放上網定放落網已經無關係。

關於開聲問一句真係咁難咩，請看面斥不雅。

咁你最後有無幫佢較返

比我實DIU番佢轉頭

下SET撚知你做幾重

江湖規矩都係自己校自己啦 , 有時校嘅野多或者接獲面大我有時都唔會 share , 但會講仲有幾多 set

踩餅

有條友成日對住塊鏡 擺啲健美比賽既pose
又唔撚係大隻

先唔討論污唔污糟呢個問題。

人地唔夠高用入面啲設施輔助自己有咩問題？
不嬲d啞鈴都可以有好多用途 邊度有規矩寫明邊樣野只可以點用點用？

至於講到風險方面 其實係健身室做好多野都有risk，
你barbell bench跌落黎可以fracture斷頸死 deadlift可以拉到spinal injury，
全部野都係講緊risk benefit management，
拎個啞鈴企上面拎一拎條bar對比起好多動作唔見得有幾大risk。

再講，其實唔開聲企到遠一遠係無人知你想要個樣野既。
當然我都覺得唔可以太過份霸住一樣野咁耐，但係問都唔問用呢個方法解決問題我就覺得好不智囉。

條女哥個動作真係有架喎
好多時推胸前都會做黎伸展下

我下意識幫佢較完先諗 wtf
唔想同啲廢中嘈 我做完仲要返工

見過有條友舉啞鈴舉左兩下就放低，跟住係咁自拍

前臂水平，上臂垂直，然後橫向90度轉向外再到內喎，而且拎住啞鈴，有無片睇下?
加上佢唔係事前做呢個動作，我好難唔覺得奇怪。

有時膊頭本身有傷 做完幾set做下射波姿勢可以拉下 睇下有無操傷左嘛

仁愛堂有個on9米九撚

dumbbell external rotation 其中一款就係咁

RISK係有，但好多野係相信正確咁做風險係低你先去;唔係企上啞鈴再伸手抓條BAR喎，你講跳都唔夠高所以加高，我就唔覺得企啞鈴上唔駛跳又會變夠高，除非個啞鈴超級大<-咁女仔夠力拎?定個啞鈴有怪怪?

唔夠高上BAR我點諗都係得唔做，同引體上升同一群肌肉既動作有替代，何必攪呢D?

而今次呢個CASE唔係淨係啞鈴，而且個啞鈴架無左對啞鈴*45MINS*你未必意識到有個撚樣拎左去咁用，呢D都唔叫大麻煩?我去GYM頂多1.5HRS，45MINS即係一半時間，你咁樣真攪住其他人用啫!

放上網只係吹水用，解決就一定唔係啦!你唔係混淆!

真係唔知有咩用，有個COMMENT都話USELESS

有個comment 都岩, 轉做cable 就可以練背

用風筒吹鳩毛

啊樹都唔講

做咩叫frd幫你影

女仔拎一個啞鈴要有幾大力 好基本一個30磅啞鈴 或者再輕啲都已經好穩陣啦

我有幾樣野想釐清番
第一 你可以睇番清楚上面我從來無話過要企上啞鈴跳。
第二 呢個世界唔係得圖中一種啞鈴，好多啞鈴擺係地都好穩陣。
第三 風險同利益係佢自己既 你可以好心勸喻佢教佢 但唔覺得你要控制人點做點做

講番你對個case既睇法，唔覺得香港一般既gym
會有幾大，做左幾年未試過因為人地拎左去而搵唔到個啞鈴/一樣野，講真霸咁耐一定係唔多唔少影響到人架啦，但係好多時候一句話已經解決左好多問題

我平時操膊都會做

下次幫佢加三格，佢話唔啱就幫佢校返再話sor9y, 唔記得你咁撚廢...

人地練肩甲骨d細肌肉同用黎熱身有咩問題
明明可以預防膊頭受傷 你話無用

其他野都係果句，面斥不雅

關於啞鈴，你唔係講企上去跳，你係話跳都唔夠高上PULL UP BAR，咁你仲唔係要啞鈴駁腳跳?你係唔係企左上啞鈴會高過跳?
係我就真係無野好講

咁好多女仔甚至真係唔識跳或者跳得好矮 我就經常性係gym見到人企上啞鈴

再講一個好簡單例子 做weighted pull up當你吊住一兩餅你跳唔到高既時候 企上啞鈴已經係一個好安全同好簡單既解決方法啦

其實都係舉下例子 無謂為呦而呦 be open minded

呢個動作應該係熱身動作黎

用cable練呢個動作係練肩外旋 可以強化肩冇咁易受傷同改善圓肩 Jeff都有教

我近排開始有係源禾路康文玩，嗰到有個大叔。

佢玩部部機都會較到好重，然後推得少少同keep 住係到un 下un 下。

最大問題係佢最尾放嗰下會由得部機勁大力"Boom"落去。

但係我又冇見其他玩得耐嘅師兄有去提下佢，我都驚佢係咪痴線，冇去搞佢。

同佢講句「師兄：輪流用」擺開佢水樽直接用

屋苑會所跑步機

見過有個 OL著住返工衫褲同返工鞋(唔係高踭既皮鞋)，聽住歌睇住iPad喺跑步機上行

Ching係咪平時周街痾尿嗰D蝗蟲？

大家覺得用紙巾包住啞鈴，之後用腳夾住用提腿，有冇問題？

因為我會咁做，驚比人屌

最on9係好似樓主咁，你想用又唔想等咪過去同人講share囉，係到望望望，仲要影人放上網

我試過有日好攰，狀態麻麻，但又想去郁下，做leg press機次次抖3 4 5分鐘，做6set，之後再用部機操小腿又係6set，玩左大半個鐘，有條友就係旁邊行黎行去，行足咁耐望足咁耐，我心諗，想用咪埋黎講囉，幾十年洗唔洗餵埋你食飯啊

幾十歲

屌

咁樣都有人撐 唔知講咩好

佢又衰乜 ?

條脷

推胸用呢種機真係效果好咩？好難向中間夾胸個喎

又係灣仔p記，有個4，50歲嘅阿叔，做咩動作都要鳩叫呻吟，真係好撚煩
仲有個仆街，攞兩個dumbbell係咁易舉兩下就掉落地下走左
香港人同大陸人真係一鳩樣，只要無訂明規舉，做完自私野仲要聲大大話自己無錯無問題

佢又無踩手把個個位

係咪九龍灣p記 我今日都係度
見過呢條友 好聲好氣問佢可唔可以share 佢又真係唔鳩理人嫁喎

淘大？

大把撚樣好似樓上咁，自己見識少就當人on9

不屑 不肖 不削
利申 以前我都成日搞錯

見有人係跑步機跑跑下 兩隻手擺後 好似火影咁跑

一係埋去禮貌咁同佢講，一係就算數，影相再網上批鬥有咩用？

佢咁做係錯，你唔屌柒佢/指正佢，一樣柒。

講到口臭

用手玩跑步機